Ce repertoire premet de sur-definir un ou plusieurs executables faisant parti d'un domaine SSM.

Au besoin, on peut placer dans ce repertoire un lien vers le binaire particulier.
Par exemple :
nom_du_programme_tel_qu'il_apparait_dans_ssm -> adresse_du_binaire_modifie.

